返工見過 英文最廢既同事係點?

完全唔識睇email 叫我翻譯

利申： 外資企業

乜柒都加”the”

其實識google六隻英文字
經已唔會俾人知唔識英文

唔識用英文夾硬用 用字完全錯 猜謎咁

我就係
不過努力增值中

開住google translate睇EMAIL

Andy , Eric都唔識串
以為Andy係N開頭

唔好起底

Angel 放假

errrrrrrr

啲pronunciation 好撚柒無哂尾音
例如：Performan (ce)

點生存到
辦公室用中文？

生存唔到
番左無耐就比人炒左
都唔知HR點請人

廢到咁嘅人唔單單英文廢
係直頭無知